唔好再理廢老！！！

民意好緊要
我知大家遊行緊聽到廢老講鳩嘢好燥底
但係希望大家唔好理啲垃圾
冇人理佢佢就會自己收皮
今日喺旺角見到幾個廢老
個個走去兇佢
我覺得冇呢個必要
仲有人影到喺其他示威地方有人背後打廢老一拳
唔係割蓆
只係想大家諗吓自己嘅行動對民意有幾大影響
光復香港，時代革命！

建議］ p牌正負評顯示

再post: 文宣攻勢開始啦，打左啲野大家幫手spread啊